Taffy week af, zoals hij altijd deed, met een aangeschoten grijns.
"Die di'mond o 'Esmeralda's is vanavond goed bezig, Varley, 'zei hij, discreet het onderwerp wijzend.
"Doet me denken aan hun ogen van haar.
Geef mij de schuld als ze zo niet schijnen toen ze in een van haar driftbuien was. '
Varley knikte, en Taffy leunde tegen een stoel en zuchtte met maudlin tederheid.
"Hebt u de laatste tijd niets van haar gehoord, ik ben het, Varley?"
"Niet de laatste tijd," zei Varley.
"Ga uit het licht."
"'Peren voor mij schrijft ze niet zo vaak als ze zou kunnen,' merkte een op van de spelers.
'Dessay, ze is ons bijna allemaal vergeten - vergeten omdat daar ooit was zo een hond-verdraaide plaats als Three Star. "
